# Film

etape 1:
se connecter a Mysql et Apache

etape 2:
Lancer le fichier motion_streaming.sql dans phpmyadmin

etape 3:
acceder au site via l'url http://localhost/film/ 

etape 4:

se créer un compte en cliquant sur le bouton connexion de la barre de recherche





